有冇攪錯，美國戲院唔准觀眾扮小丑睇小丑，但又准扮到Thanos咁睇Avengers

咩事先，分明玩針對

起你底就知你係港豬

唔好阻住其他人睇野thx